覺得自己係情感既寄生蟲

男朋友工作好忙 佢有佢自己既圈子同朋友
唔係成日得閒理到我 有時候佢會用原先可以用來陪到我既時間來陪佢自己既朋友 我知道佢應該要有自己既正常社交活動 但我總覺得有種唔被重視既感覺 覺得佢排所有野既priority都高過我 然而自己係nothing's

另一方面 自己既朋友圈子都係咁 佢地各有自己既另一半 自己既工作 自自然然都唔會好似以前咁揾得我咁密

電話好靜 好幾個鐘都無人揾我 無人理我既時候 我就覺得好似比全世界捨棄咁 咁樣患得患失咁生活真係好痛苦 可以點做 點樣先可以唔好咁依賴人地

試下搵下其他野做 整到自己好忙 或多或少可以分散自己注意力 但治本方法都係唔好太過依賴啦

pmed

總係覺得無人需要我⁠⁠⁠⁠

Same here

有巴絲打需要你啊

絲打 你要我好唔好

I know that feel

佢有佢圈子，咁你個圈子呢
無既話，不斷係另一半身上填滿你咁多年既孤獨，唔係咁好受

比個抱抱你

我既圈子就好似上面講既咁 佢地各有各忙

我都係 想死
成日覺得自己好多社交
其實諗深一層朋友好少

可以搵興趣班學下/做運動
識到人而且人都開心d